黑暗兵法，咪咁多癈話，實行

講多無謂，目前既勇武已經明顯唔夠。

有志升級既手足入group傾。

自推。

再推

推

咁多p牌 加連登開群 走吧啦你 唔想當你係鬼

再推，有懷疑歡迎按起底睇我講過乜。

升級還升級, 小心七月

小心鬼,諗下如果你係狗,你會點樣扮正常

ching做咩踢咗我